有無人睇開泰國BL劇(137) OhmHimself

奶巾墮扁Nee！
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) Friend Zone 2 逢星期五晚11:10直播討論 推Singto BL線

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) Oxygen 逢星期六晚播放

5) Love By Chance 2 逢星期三晚播放

6) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

2020/2021 Upcoming

1) TharnType 2 11月6號首播

2) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

3) Manner of Death 11月首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇 今年內首播

6) My Bromance 2 12月9號首播

7) Between Us 21年首播

8) Lovely Writer 21年首播

經典

1) 2gether / Still 2gether

2) Theory of Love 愛情理論

3) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

4) Dark Blue Kiss 深藍之吻

5) He's Coming To Me 清明時節愛上我

6) TharnType 真愛墨菲定律

7) Until We Meet Again 待到重逢時

8) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

9) Love By Chance 不期而愛

10) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

11) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
Review大法請參考港字story highlight
Extension大法請參考本post 1樓

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！
Part 1, 2, 4係中文（香港）
Part 3係 粵語
麻煩大家幫手review
Extension大法都睇到！

2) The Gifted Graduation Ep2 出咗街
但Part 1同2仲未批
麻煩大家幫手review

3) Still2gether Ep5 嘅 Part 2, 4仲未update
而家仲見到做緊嘢做緊嘢個version
求大家幫手review

4) 我都係Tee喎 Ep1已經全部approved

The Gifted graduation Ep3？
做緊喇做緊喇～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組
IG/ kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk
Email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

Ohm仔的情史

Ohm仔同某條粉皮嘅嘢大家都知 唔知嘅P'請睇1樓術語表再自行google
佢後來加入支mm 第一套拍嘅劇就係我哋係2樓經典都會大推嘅清明
Ohm仔以為自己一定可以同P'Singto一齊做cp

點知。。。。。。
情深嘅Singto始終對Krist念念不忘
一直對Ohm採取雙重標準
結論： OhmHimself

Ohm仔不甘寂寞 唯有經常同Namon玩 趁機介入Namon嘅感情

雖然00 line 3 will be free好似玩得好開心
但Nanon同Chimon先係真愛
Ohm仔由頭到尾都只係煙幕
結論： OhmHimself

寂寞嘅Ohm仔甚至係其他cp嘅面前老是常出現
包括我同我老公P'Earth都係受害者之一

最後 Ohm仔同自己組cp先係最好嘅選擇

其實自己一個更開心 只等你講

我把聲好毒

你唔會明架啦

新人lm先
啱啱開咗2gether嚟睇同上youtube學緊泰文
頭post啲資料勁有用 準備繼續努力
(暫時覺得難到仆街....)

其實睇落又唔係好大隻
問題係佢個樣真係唔搭佢個身

可摸耳叫豬大既ching教我

無錯 就係樣同身唔夾， 佢係童顏又講嘢痴脷筋奶聲奶氣咁。 偏偏又想做MAN仔 仲走火入魔做professor 力威

其實個反差幾正

agger 巾巾識貨

佢唔係同開鬼一齊影相架咩
所以係有兩個人

做金剛BARBIE都得既

P劍知唔知BW扮鬧交 跟著bright講分手講到真係喊係邊個節目？
搵咗好耐都搵唔到

我都睇咗 甜撚到我

兩個嗰表情真係會令我捻多左

唔準睇呀

侵侵 ??

我係多藍侵侵 唔係當勞侵侵

留低負責蝦你地

藍藍藍藍藍藍藍侵！！！！！侵侵藍侵侵

狗仔

侵侵(攻勢人類)

其實我覺得可能只係營業
用嚟安慰啲fans 不過我照受

侵侵侵

好努力谷緊事業線

冇計 我老公太高要就番個鏡 你地冇呢個高度係感受唔到
唔似中秋快樂 佢先係訓矮頸

唔準睇 (全部掉哂)

唔準你睇BL

是咁的……
之前narak maak maak嘅p'記
寫咗篇激情四射嘅still2gether ep5錫錫後續
然後佢靜靜雞出咗番外啊

傳送門喺度

一齊潛入SarawatTine愛巢化身為各樣傢俬同物件
直擊SarawatTine親密現場
利申：我已經霸佔咗天花板有利位置

泰國幾時都熱架啦

到！

熱死哂佢地 消滅哂d泰國仔就啱架啦

@p貝

搵到錢唔畢業都冇所謂啦

佢隻腳好瘦

上連登勿認真

唔會對你認真啦

我係flirt真個個

我想睇BW睇lovesick girl 嘅reaction多啲

腸腸躺著也中槍

個站姿仲要勁女人

港字重量級宣傳易 - 有關港字字幕

飛走Extension．一click睇港字
TOO LONG都PLEASE READ

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～

而最緊要嘅係啲source全部都係youtube links嚟，
我哋絕對無將啲片down嚟做字，所以唔係老翻嚟㗎，放心！

特別鳴謝整external cc website嘅外國朋友們，佢哋知道youtube community subtitles被禁會令好多人唔方便，所以整咗呢個external cc大法造福世人！仲應我哋要求解決咗cantonese track啲bugs，等大家可以更方便咁search到港字。

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！

登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

As always，多謝各位巴絲一路支持，多謝燈掣bbs

Ame...meta...metawin

借）推推推！！！！！！！極重要！必睇derrrrrr

登製一心
登製個泰文諧音係點讀??

小新ig玩嗰條係咪球蟒嚟

en of love都係studio wabisabi

1001請到新post
有無人睇開泰國BL劇(138) Namon

正呀 超級方便 用手機都可以喺網頁版睇

呢個咪豬點
個人覺得幾靚仔

你係咪諗住去自爆

反正好易認 168cm 叔叔樣

P 幫佢答先
可以呀

好多人都有
係bw冇姐

邊過諗我感受

係咪可以叫yy唱日文歌

1） 今晚9:30 TGG EP5直播討論
到時老地方見
【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(2)

2）1001請到新post
有無人睇開泰國BL劇(138) Namon

3）港字重量級宣傳易 - 有關港字字幕[/size=6][/size=6]

飛走Extension．一click睇港字
TOO LONG都PLEASE READ

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～

而最緊要嘅係啲source全部都係youtube links嚟，
我哋絕對無將啲片down嚟做字，所以唔係老翻嚟㗎，放心！

特別鳴謝整external cc website嘅外國朋友們，佢哋知道youtube community subtitles被禁會令好多人唔方便，所以整咗呢個external cc大法造福世人！仲應我哋要求解決咗cantonese track啲bugs，等大家可以更方便咁search到港字。

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！

登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

As always，多謝各位巴絲一路支持，多謝燈掣bbs

處女座真係特別麻煩

正太控

最後嗰張

gmm好似冇人9月生日？

屌 呢D先係唱歌來架嗎
我真係撐唔落OG

但啲歌詞好sad

你聽下摺FLUKE先啦

fluke有樣身材唔知但係望落應該ok
係唔知識唔識跳舞
識跳埋舞真係冇得輸

我覺得巾係合格
off就真係差d

win係大姐姐

摺fluke係我架
當初睇完dbk係我話佢靚仔過跛仔

佢好似瘦左好多
陰公豬 塊面縮左入去

今次咁乖仔唔否認呀

否認咩

佢真係摺到
嚟幾排唯一見到佢都係跟老師學唱歌
睇Dbk宣傳live 佢都無咩野講 摺埋一角
好彩佢夠高大幫佢加左存在感
雖然taynew,plodd都有係佢講下野個陣
撩下佢 但佢有得唔講就唔講
真係見佢講得最多野都係劇

咁都有idolo

每次見到佢用啲啲角度自拍都好躁 點解仲可以咁靚仔

提大家轉場TGG la

我想將佢收歸己有
但係我打唔贏仆

咁又係
執屎都執死我
但係佢真係好靚仔

老腸認同

佢喊然後哈密瓜又殘
真係開都唔想開來睇

咁其實仲有咩可以睇
一個分手個重新來過
不過我想睇大佬(足球隊長)條線

最後嗰張真係冇咩必要

佢今次叻仔 唔影腳
但係張相都係得佢一個人

KlaNo近2集都係賣廣告 我都想睇多啲佢哋條線

你地睇完話我知
我再諗下追唔追

會唔會寫SM文
要堅SM個隻

TGG有瘋狂後續討論 已經到第3個post
gifted班隨意門：

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(3)

我岩岩先發現原來MEAN係UWMA入面

Alex啊嘛
其實uwma好多LBC嘅人

我第一套睇就係UWMA
所以搞唔清D人邊個打邊個
同埋個時既重點係P DEAN

屌
我開左UWMA飛左幾集唔記得係要做咩
岩岩先醒起我要睇渣渣

都係P’New 嘅男人

我飛晒小地球再用3倍速睇PDEAN 所以OK

我覺得呢套係
1:睇你有冇話鍾意邊對先去睇
2:你想聽P DEAN
3:你想睇人喊
4:想學整甜品
5:睇肉
冇既都可以SKIP

皮帶

小說嘅Kla 完全唔係會反省覺得自己要避P’No 嘅人 明明小說人設幾好 Pete 係TinCan 感情催化劑但今季冇可能出現 完全唔知會點改 Ae 真係冇必要喊咁多集

好MEAN啊

一開始真係比前世今生嘅哏吸引咗
但發覺winteam 重有火花過主cp

我睇完都走咗去ship bounprem

咁DEAN雖然靚仔但又真係幾路人
渣我岩岩睇覺得就算帶左假髮都係太秀氣
BTW係渣1定係1渣(JA FIRST)

你有冇睇到左面個個同佢差唔多平排

FLUKE姐應該心諗
我晒左咁多眼水你都唔比D反應我

係佢既錯 說好不提身高

我身高體重都俾你串過 你係我嘅第一hater無誤

我覺得兩個可以互換
可能我拎佢同仆/球比
渣個樣又唔係真係好1同MAN

你個髮型JM9
想SHOW髮線?

巴

體重呢?
想計BMI

渣/1有拍過咩劇

你幾重
邊到有得睇

咁係因為你有心臟唔夠強大

ja就 uwma
first就2gether
小新個fd 得個幾個鏡頭

都幾合乎現實牙

EARTH真係
對手係真.鋼鐵直男
拗唔郁

....少唔少左D
想丁下都冇

move on左未

ja原來仲有套叫beauty boy the series
bg黎
女主係baifern
仲有白少 ohm mean
不過應該都係茄喱啡

yes

CHIMON冇個種由內到外個種姣

sad

GUN仔: SHUT UP AND GIVE ME MONEY!

有靚仔腳奶就比我就貼錢去做啦

間中夢到姐係未囉

換啦
利申IDOG

所以話就算波平其實都係有得發圍只要你夠女人圍

睇左半集
入面有個係主動撩佢
個個當年幾OK
依家唔知

等食糖
有無人認到papii右手邊係邊個嚟？

MIX呢?
係咪唔係到
同OFF隔離DO咀係邊個?

呢套我有睇過喎 但已經唔係好記得講咩